你地身邊經常叫雞玩女人嘅朋友係咪多數生女？

呢個講法係咪真
第日個女俾人玩返轉頭

咁咪玩埋個女